泛民主派，真係好老土

為左多一年人工死都要返入去